洗廢柴藍絲腦 推薦圖 反正班垃圾都弱智

林鄭竟然身在林營 心在黃

唔一定要佢地信，係要佢地乜都唔知信唔信好

正確